黨鐵泊車優惠入

如果我9個鐘拎車係咪要比6個鐘既泊車錢

泊車優惠如下
泊車滿3小時 1小時免費泊車
泊車滿6小時 3小時免費泊車
泊車滿10小時 7小時免費泊車

係啊

邊個場？ 我愉翠泊到8個鐘佢都free 6個鐘比我

有車仲要搭車

嚟緊泊愛民

呢度好煩嫁，又要求其搵野買，放工呢度又塞到hihi

大把人揸車唔過海啦

Park and Ride
加拿大好興

十送七 足九個鐘去counter搞就得